巨蟹入黎放負

已讀不回好難受 唔知應唔應該再搵人 怕自己阻住人 又做到自己好cheap

好想再同巨蟹女拍拖，宜家已讀不回嘅機會都無😭

死左心 就唔會再有機 搵個第二個啦

我意思係同第二個巨蟹女😂

巨蟹女正。。但真係好少機會識到

哭撚咗話唔定好快搵到個

自己係巨蟹 都想試吓同巨蟹拍拖

已經一年幾，又話香港男女先衡，呃人！

先衡? Error404

巨蟹男真係多數垃撚圾

男朋友係巨蟹座，成日諗野好負面但又唔話我知 又唔似蟹仔鍾意痴人

我自認係 自卑到摺埋

我哋要D空間 如果冷靜完之後覺得信任對方 就一定會話返比對方聽

未試就驚，人生本來就係得個吉，享受下過程好過

我自己係巨蟹，都認同，男女都仆街

我都係 仲要以為可以去馬嘅時候 就進一步退三步 返去自己嘅安全區

巨蟹女感覺上應該好啲 巨蟹男就肯定係地表上最垃圾嘅生物

多數幾女性化，有d 媽媽feel ，溫柔同幾靚

咪當多一個經歷，第日睇返都起碼叫有故事

師兄好似對巨蟹仔好大成見wor 😂

收皮啦巨蟹

利申:比巨蟹傷過嘅天蠍路過

唔係呀我自己都係巨蟹 所以自己知自己事

係呀 屌 對方講少少嘢可能就開心到癲 跟住又會向壞個方面諗 然後就龜縮返去

佢覺得我幫唔到佢解決問題，講嚟冇意思，同埋話唔想放負影響到我喎

我都係，改變下自己，等自己無咁垃圾lor

如果佢肯講嘅話就要耐心聆聽 如果佢唔肯講嘅話就給多啲空間同信任

可能好老土但係啱嘅就會同你一齊唔啱嘅勉強都無用，愛情係應該令人開心，呢個係大前題

自問自己都唔差嘅 但係啲情感上就好撚垃圾

我都俾人收過幾次兵 搞到而家超級敏感 小小事都會想放棄

我都係咁諗，宜家有報應了，單身左好耐

我屌完全係 除咗會覺得對方條件好過自己 仲會覺得佢身邊啲男仔條件都好過自己好多

A1 已經一年

唔啱咪試下一個，搵個你輸得甘心

分散佢注意力

睇嚟自卑呢點 巨蟹通吃

我明 個世界好似剩係得佢一個 但又要忍住忍住唔可以同佢講

係呀屌 我啲friend都叫我快啲去馬 但自己又心大心細 算啦可能都俾人追走咗佢會

再係咁我哋呢啲巨蟹 絕子絕孫

唔會既
總有新既蟹仔女6－7月出世

😂😂😂我都有呢個感覺，個天想巨蟹絕種，因為我地太賤

要靠其他兄弟姊妹開支散葉

唔同佢講個心又唔舒服 講又驚失敗 我都想打9自己

11星座

dllm巨蟹真係爛過閪
又唔識主動又自閉 用人地角度睇返自己真係一個難相處既怪人黎
btw 宜家係巨蟹旺季
生日快樂咁多位無人要既巨蟹

我嗰幾個friend都係咁屌鳩我 叫我去馬

六月尾的自卑蟹

生日快樂！單身蟹

呢個真，扮乜嘢啫，自己都唔明

為咗佢六親不認

A1 同白羊女

可能真係要等到一個 等得起自己嘅人

都唔會嘅 我至少都有班兄弟一齊 不過個個都齊晒女 次次出去玩同飲酒都好撚尷尬

呢個組合太奇怪

成日做電燈膽，做到好無引

都係㗎 不過我依家已經好咗啲

可能大家差唔多過幾日出世 所以好似分身知大家諗乜

我不是故意當那電燈膽 睇住佢哋攬攬錫錫 好難受

搵其他嘢做吓分散注意力先 如果唔係真係會好辛苦

白羊女 下次不鳥

屌呃唔到自己嘅呢啲 要學識慢慢分散 我以前都好着緊會係咁睇住佢幾時覆 依家就算佢隔日覆我 我都忍到

我而家都諗住斷 放過自己

可能因為ex以前都愛理不理 慢慢練到個心已經好堅莊 冇話冇咗邊個唔得

都係 不打攪了我知分寸

巨蟹
唯一可以接觸到人嘅興趣係cosplay
結果一個可以稱得上係朋友嘅人類都冇

我都就快步你後塵 寧願自己唔好再幻想同佢有將來

上尼圍爐取暖都唔錯

祝你好運！好好享受蜜月期

如果比人hurt過嘅蟹可能要花多啲時間心機 不過我夠膽講回報一定會多過你付出

比人拒絕 會覺得自己做得好cheap 好核突

係呀屌 至少都留返D面比自己

錯 已經cheap左 只係逃避

斷絕來往係最好嘅方法

圍爐

有時聽陳柏宇首金草莓覺得好似講緊自己咁 自己身邊嘅人已經開始談婚論嫁

巴打幾多歲?

唔算 比人玩過鑊金就要小心 要放多啲心機係佢身上 如果唔係隨時黑化

自欺欺人好辛苦

我唔咪好大 21 但啲兄弟姊妹已經談婚論嫁 自己啲朋友明明細過自己但已經拍拖四五年

算啦都係唔好出嚟獻醜 費事又比人收兵

冇研究開其他星座 不過可以話俾你聽再主動啲睇吓有冇咩事發生

肯定唔會係有第三者
係性格問題
明明識佢個時係大哥哥...好灰但我好鐘意佢
鐘意到朋友都覺得我做得太多
點先可以令自己唔會做太多 有冇過來人分享下？

正常 戀母情意結 特別痴身好正常

俾巨蟹傷過既射手

初頭完全係100分男朋友，但去到中間開始feel到佢逃避問題，又收埋自己，過幾日又變返正常男朋友然後又突然自閉，突然好返…
個排我真係攰到唔想理佢…

之後佢grad左，出咗社會，見識多咗，就同另一個女同事曖昧，之後直接飛左我曾經睇過話巨蟹男係來者不拒既性格，我終於feel到咩一回事

今日生日 冇開心嘅感覺
平淡無味 咁就一年

當然，我一定做過咩令佢覺得冇安全感/在意，但佢唔講，我點知我做錯咩可能對我呢講係小事，對佢呢講係大事…

算la，過咗去，冇謂再深究點解佢要走

嗯~我地好犯賤對我地愈熱情，我地愈唔受，對我地愈冷淡，反而會引起我地好奇心

試過對方都係蟹，兩個都收收埋埋唔撚講

cls..你睇下已經有三個廢柴自認垃圾

...加埋我四個呀唔該

大眾暖爐

成日都想搵返個都係巨蟹嘅friend，有個諗野差唔多嘅soulmate好似幾正，可惜熟嘅冇一個係巨蟹

基本上巨蟹都係垃圾

我怕我害左你wo…去射手個版轉個圈應該更加幫到你

不過星座參考la，做返自己黎吸引對方先最重要

可唔可以講解下黑化即係點

生日快樂

cls，依個Po真係負到仆街
不過垃圾多數係男，識得個巨蟹女係賢妻良母
雖然係硬頸d，執著d，又正義感強。。。
工作方面好聽d就叫有規則，擔屎都唔偷食, 唔好聽就叫死板

但我都係覺得搵老婆巨蟹女好好

會偷食 周圍Flirt女 但表面會對你勁好 好到你唔覺

蟹仔係好撚on9 唔開心會收收埋埋 你等佢自己諗通就夠 同佢講其他嘢care下佢就夠

嘩好中
呢度講嘅所有野都好有同感
利申：都係垃圾巨蟹

巨蟹女都係咁仲要本身係毒毒 一世A0

真係好卑微 仲要成日俾人利用我嘅善良

巨蟹同白羊好似唔係幾夾

大家一齊摺埋

係呀 佢勁衝動 又硬淨 又自我果時覺得真係好難溝通

其實我都差唔多 如果唔係之前嗰幾次唔會做兵

成日都好自卑
唔夠膽表達自己嘅諗法/感受
越來越唔敢講野

同你相反我好鍾意表達自己
但一樣自卑 唔鍾意講心裏面想講嗰句

好羨慕

垃圾巨蟹男留名
唔開心會收埋自己
人地唔問 都唔會講
無撚用。

我都好羡慕 哭撚左 睇住佢哋拍拖到結婚好虐心

我覺得控制慾因人而異唔是隻隻蟹都係咁

以為成個post都係自己講嘢 有人明自己 好有安全感i love 蟹仔蟹女 要俾多d愛大家

我係俾射手傷過既巨蟹

但巨蟹同天蠍係好撚夾

唉 一齊三年，一夜之間突然唔愛就唔愛
念舊的巨蟹

蟹同蟹唔夾，配天蝎啦

我覺得夾係心理層面夾 但都要大家有過咁上下既經歷先夾到
不過的確我隻天蠍男朋友係可以read到我諗緊乜
同以往拍拖有明顯既分別

但兩個垃圾負面撚星座痴埋一齊 有陣時真係負到一個點

識過個巨蟹男好似9公，好進擊，但之後要返海外讀書後就玩失蹤，幾日覆1個訊息，幾個月無搵佢，但佢返返香港就搵返我 當然無理佢

你覺得呢？

自動棄權

仲未放低？

似渣蟹

放唔低
把口講放得低個心根本放唔低

有冇人識點樣處理自己嘅負面情緒
我唔想強迫另一半硬食
其實佢真係冇義務硬食

巨蟹女出軌2次 說好的專一呢

今日生日,男朋友唔同我慶祝,連一張生日卡都冇。

明嘅 初時係會好難捱 我同ex分手後半年 簡直情緒崩潰
搭巴士又喊 瞓喺張床上面又喊 根本完全放低佢 不過信我好快會冇事 因為佢之前搵我復合我直接拒絕

我自己有情緒通常會畫畫發洩

我同你一樣 行下行下又會無啦啦喊 去到邊諗返起又喊
望住佢送比我隻狗又喊 其實我知佢出面有第二個
但自己又唔甘心

渣蟹女好難遇到 你睇返上面啲comment 唔係自己摺埋就毒撚 唔好話出軌嗰單拍拖嘅機會都冇

會唔會佢根本唔記得有件咁嘅事

唔值得呀 我抌晒佢送俾我嘅所有嘢 以防果下衝動

Dum得既都dum曬
但隻狗唔可以dum啊 我係愛護動物協會

佢記得,只不過佢冇心同我慶祝,好似例行公事為慶祝而慶祝咁,之前仲講過話諗點慶祝好煩,所以我都唔想迫佢,我自己坐下海邊算

OMG 都係嘅 不過信我過多排就唔會咁肉緊

絲打你係咪同佢一齊咗好耐

唔係,只係兩個幾月

咁就衰D喎 拍咗好耐拖就話枯燥乏味啫 兩月個都嫌麻煩 蟹其實只要多D陪伴同關心 再加小驚喜已經可以對對方死心塌地

呢個真,講真自己真係要求唔多,平時佢少關心少陪我都唔緊要,我只係冇諗過連生日都係咁,我都冇野好講

大家都係蟹點會唔知要啲乜 不過你可以進取啲嘅 話唔定佢都鍾意進取啲 有in put 先有out put

我都有同佢講左我點解唔開心,然後佢一句車埋黎話佢冇嘢好講,咁冇嘢好講囉

搵過個啦佢連最基本嘅嘢都比唔到你喎 仲要開埋口都唔俾

自己又係個啲勁易心軟個啲人先慘

大家都係垃圾蟹明白嘅

其實我覺得唔需要覺得自己係最差同最唔好個個
因為每個人總會有自己既優點
巨蟹座既人真係好易諗埋一邊 好多小事都放到好大嚟睇
真係好撚麻煩樂觀啲啦大家 放過自己

我如果有負面情緒會去聽歌 跑步
跑完步個人會放鬆左好多 因為你個人會靜落嚟

利申 巨蟹女

好sad啊 我都係
雖然知佢唔係特登唔陪 我都冇嬲佢啲咩 但好唔開心
唔開心到連覆都唔想覆佢 佢好似覺得我嬲咁 但其實唔係
因為真係好唔開心 冇晒mood

其實講到尾我哋都係要時間空間姐

唉

同你講返聲生日快樂先
雖然我唔係今日生日 但知佢個日唔會陪我都已經sad咗幾日
我明你有幾sad

多謝你呀

巨蟹女性格好可愛
沉咗
利申：水瓶男

生日快樂呀

有冇hehe嘅蟹仔
利申 : A0

多謝你

我老友同老母都係天蠍
我地又真係互相知大家諗乜 姐係人地唔開心又會察覺到
但兩個星座都有啲負面 係真的

生日快樂呀baby

多謝baby

我典型白羊男

鍾意咗個蟹仔
但唔知點去第一步
佢好cool成日唔覆我

咩邏輯？

我都係呀
你係巴定絲
巨蟹仔好難搞

白羊男

我而家男朋友，同之前2個男朋友都係巨蟹，都係主動追佢哋。
而家男朋友之前都有個ex 放唔低好多年，係要用時間同耐性打開佢心房，咁當然你本身應該要有特質吸引到佢啦。
追蟹仔真係好攰，但之後會覺得幸福

三隻蟹仔都有啲唔同，但係我都係要主動同佢哋傾，又會講自己嘅嘢。
怕既就由生活啲無聊野講起，又或者share啲post。
而家男朋友係好鍾意旅行，我又成日要飛，所以我哋之前成日傾旅行。

想知巨蟹女有乜好

利申我係

細佬先信星座，我個巨蟹座都係鍾意已讀

有無巨蟹女答下我

唔知，個人喜好啫
雖然係硬頸d，執著d，正義感強 又責任心強
感覺應該男仔頭d，但起碼唔係"女神"款鍾意玩心機個類
以前成日一放工就歸家似箭，比較宅, 想約佢都難

你可唔可以主動少少

嗯

巨蟹座既男人正仆街
山羊座都係 屌哂佢地老母

已經好主動

應該係連佢都唔肯定
畀多啲時間先

點解咁講

要習慣下 有d人係唔鐘意覆msg

其實蟹女有咩咁吸引？我自己係蟹女 都覺得自己好煩 成日都冇安全感 成日都要搵男朋友

仔啱唔啱

來者不拒 除非太醜樣

來者不拒呢句真係好貼切

我覺得就算無比人hurt過佢地都係咁
不過表面上okay就算
反正男人大部分都比較花心

又幾似，我都真係有d宅，放工就寧願翻屋企宅
但又唔啱晒，唔算執著

我同意，我都係

巨蟹宅睇嚟都幾準

咁執著又唔係形容的好啱，
例如以前公司做野有d "規矩"係要咁做，佢就一定要跟到足
應該話唔鍾意變通，或者好聽d叫有原則? 定死板

真，脾氣超好, 包容力強

我又唔算，我比較隨意，不過有時又真係好驚off左啲規矩黎做會出事，算唔算
但我份人又唔算好有原則
不過真係唔知呢啲係咪真係關星座事

另外d人成日話巨蟹係痴家
雖然我係好中意喺屋企毒毒地咁過
但屋企人永遠就話我唔痴家
好矛盾

一啲都唔撚正
比人飛就係咁

都算係，佢真係幾驚死怕做錯野。。

"但屋企人永遠就話我唔痴家"
因為你得個"軀殼"係家，個心都唔係到
係咪有冇咩點同屋企人傾偈，自己係房睇電腦玩手機
9估

我自己鍾意一個人好主觀，全世界話佢唔好只要我 ok 就唔會理，所意唔好介意人地覺得你點。反而可以諗下佢地話你唔好嘅地方係咪可以改變令自己變更好。之後再去搵一段新感情喇

拍拖唔啱， frd ok 😂

係好煩，不過巨蟹仔犯賤
唔知點解好容易比巨蟹女吸引，可能你地靚同女性化d

係我會自己打機算

我之前同過一個蟹女一齊，我好鐘意佢係差不多迷戀咁滯，明知佢唔係好鐘意我都死要一齊，之後拍左一陣就無喇喇被分手。我有好長一段時間好封閉自己，成日諗自己有乜唔好，點解值得比人咁對我，覺得自己做乜咁cheap .
但係時間會令所有問題得到答案，我之後明白，我本人生存只係為左自己，愛上佢嘅係我，唔開心又係我，有負面情緒又係我。 咁之後我就不斷令自己好d 無論心理同身體上，我覺得只要我好，就自然吸引到好人。
唔好拒絕同世界溝通，但要令自己進步，等佢地無咁易傷害到你
1999 希望你明

主動問佢幾時得閒喇，最憎人話搵日喇，即係點呀，唔通自己問幾時同我食生日飯咩

我白羊男 都係咁

識得既天蠍吾係女就係gay

明嘅明嘅， 大家都係巨蟹撚

但巨蟹花唔花心，易唔易動情

係自己鍾意既類型會易
但唔係既話做幾多野都無用

同跟巨蟹男拍拖
開頭我追佢
但而家有dd後悔
佢冇同屋企人同朋友講
好冇安全感呀
同佢講佢又話唔想比人知 唔鐘意比人講
而家唔煩佢啦 ，但心入面開始唔gur
雖然佢對我幾好既，但我學得係佢性格問題，唔代表d乜
總之而家好唔甘心啦
唯有調整下心態 都係揾個人過下日子何必咁上心
但佢優柔寡斷真係頂唔順

利申雙魚 上升射手

巨蟹男share呢個po係咩意思😂

巨蟹真係好撚犯賤
利申:被雙子同金牛Hurt過嘅巨蟹 星期日生日

白羊太衝太唔冷靜 成日做一啲會返唔到轉頭嘅決定

好中！

生日快樂先 巴打 祝你快啲搵返個佢識珍惜你嘅

而家LD緊啦
佢20/7 我19/7

I know that feel bro

我都剩係識女咋

其實佢係想你知難而退我諗

咁放棄算

因為如果佢對你有興趣嘅話都好chur會

下 正常都會同屋企人or朋友講架啵

佢係大我幾年
可能以為我細路掛

姐姐嘅話可能要俾多啲時間感化

用左好多時間去改變自己負面諗法 同埋少d上演心理小劇場
但有d時候都好難避免⋯⋯小小野就好耿耿於懷
有無人係咁

你放心呢度九成嘅人都同你一樣

點解咁講呢

男朋友係巨蟹, 對我好好又錫我

見身邊同巨蟹拍拖嘅朋友都好sweet, 唔知係咪咁啱

一尼巨蟹鍾意細水長流 不過前提你要確定佢對你有興趣 因為佢確定咗你係佢要嘅人 佢就會想同你過世 比着係你都會諗清楚想點先

真，唔至愛情，覺得其他關係都係咁
所以應該都注定係做付出多d個個。。

正常個喎 唔係咁啱

Okok 咁唯有慢慢黎
但我怕我好易衝動

俾啲耐性唔好咁衝 俾佢感受到你嘅誠意就金石為開㗎啦

鬼知咩，反正巨蟹男正垃圾，你睇依個Po d comment都有講啦

good luck la sis..

利申: 巨蟹男

我都係 19/7 生日快樂呀

生日快樂阿

同天秤女 夾唔夾

又係玩玩下 唯有等我畢業之後再斬欖
順利畢業前都唔想搞咁多嘢
反正佢識幫我做功課

我都係 19/7 生日快樂

我係天秤女 鍾意咗蟹 呢條片話風象星座+土象星座底嘅人同蟹座好夾，唔知你係咪

我今日生日, 年年都係一個人過, 習慣了
最慘係疫情爆到咁, 夜晚想自己出去食餐好都唔得

生日快樂 巴打

生日快樂呀巴打

叫啲父母唔好8-9月搞嘢

明明自己係一個毒撚巨蟹.. 又鍾意成日lay 埋係屋企.. 但身邊無人信我係毒撚

佢有冇表現出佔有率強？ 有就係㗎啦

巨蟹女好似好濫交

對我好大男人，算唔算

算呀祝你哋幸福快樂

聽到好開心！！！！多謝你呀

depends on 邊個唔啱
自己唔啱會自責
人地唔啱一定嘈到底

想問下平時應該點同巨蟹女溝通？
發現每日whatsapp都傾唔到幾句偈，但又可唔keep住見面😔

可以*

我都俾佢已讀不回，好hurt。鍾意咗佢3個月，我諗喺時候放棄

巨蟹女啲語言偽術真喺好易令人沉船

雖然我是仔
但其實好多時候都會FEEL到佢既不安全感
最難搞你仲唔可以串佢整個二次傷害比佢既玻璃心
我個人黎講就唔鐘意人以讀不回 同 懶是FRIEND既關心囉
比任何人更敏感的巨蟹你認為會看不穿你的用意嗎=]?
除非佢真是墮入情網基本上我真是恭喜你

或者咁諗 該出手時就出手?
當然 平時既表達堅決D好既 好多人見你林善就睇你唔起

巨蟹男女都是咁HAHA
你唔可以話我地仆街 因為我地慣左以溫柔待此世界
除非 有咩得罪過雙方 巨蟹一般唔會點報仇 但會記在心裡
亦會悄然悄聲在你生活中消失DER.

咁可能你要決絕D
一般以我黎講啊下
我都唔會點分普通朋友 熟D既朋友 親密朋友之類
只有識既/熟既 之後既 都是陌生人/街外人 THAT'S ALL

例如？

基本上巨蟹係唔會同人嘈

咩濫交
我單身好多年了

點樣知巨蟹係咪中意自己

好辛苦 唔識表達自己想講既野

我好憎自己 我好努力咁改緊

BTW 大家係咪都太過以感情/情緒/人性行先?

我有個同事巨蟹座，佢有時會好似嬲左我咁靜到爆，早晨hello都唔講，個氣場好怪，攪到我都唔太敢同佢講野。但我平時同其他人相處好自如的，係對住佢唔知點咁。
佢有時（極少）會同我講工作無關嘅無畏野/主動講早晨再見。但佢平時同其他人除左工事都係唔會同人講野的。
由於我係水瓶座，唔太習慣呢種氣場，成日都覺得自己係咪黑佢憎。想請教大家作為同事，點樣嘅相處會令巨蟹內向男舒服啲？

好辛苦呀同白羊女分左手5年都無辦法忘記佢
依家同個天竭女一齊就快兩年一唔開心就諗起白羊女
I’m 仆街我係垃圾我是廢紙

想像唔到佢會講好多野。
如果請食野飲野又得唔得？

我係垃圾，我唔識追女仔

公司有個巨蟹嘅女同事，超靜，平時見佢係得一兩個女同事friend會搵佢講下野傾偈
想識佢都唔知點開口好 佢重要大我十幾年

無呀，完全係普通同事，佢亦都唔會同任何人吹水。但因番工日日見，唔想個氣場好怪，想破下冰。
對住其他人我可以好自然講野，但對住佢會有啲驚，因為佢啲對答係話題終結者，好難溝通落去

倒不如話有個規矩俾我地跟住我地會有多d安全感
唔驚會做錯野俾人鬧又或者唔需要自己去諗點樣做
其實都係因為巨蟹懶同要安全感
利申：有template俾我就一定跟足個template去做就算有個快d既方法都唔會揀個個

戀母情意結發作

唔好累人
無謂結咗婚先後悔

我一係冇動靜，一係動靜大到嚇親隻蟹

佢真係好好，咁多個同事係佢好特別
平時問佢工作上嘅野佢會好細心好詳細好有耐性咁幫你，但係平時又唔會主動叫人幫或者撩人傾計
性格超好

我都好想追佢，但係覺佢會接受唔到我個年齡同佢差太遠

蟹女個性格真係好可愛

利申：水瓶

岩岩同巨蟹女一齊，佢話平時成日會冇乜安全感，想問點樣可以俾啲安全感佢？

而家成日佢臨訓前同佢傾下電話咁

利申：人馬仔

一齊入tg蟹谷鳩啦

好多A0男神女神係谷

竟然有人覺得巨蟹可愛

點睇天秤男與巨蟹女

放心 巨蟹都唔鍾意射手
呢兩個星座根本唔同世界嘅人嚟

我都係巨蟹男 好中
好內向
性格似女人但又有啲大男人主義
控制欲好強
淨係得返專一
最後比ex

都過咗1年先搣甩ex嘅陰影
最近先搵返一個識咗好耐天蠍女傾偈
暫時都覺得幾夾
大家覺得咁嘅組合點呢

有無人可以解答下巨蟹男話要分手 轉頭又喊叫要一齊番 好玻璃心丫巨蟹座

成日好多小劇場

我係雙子女 我男友都係巨蟹
你對象有無日日同你講野先？

咁耐未必有機 雙子係鐘意你 你好快就會感受到

雙子真係呢。。。。你主動多啲啦一係

無啦 我主動約佢見面講
解決佢啲不安
傾完我同佢講我都會好努力比番啲安全感佢

入侵佢既世界啦，當初我男朋友追我果陣追我story 追好貼，係whatsapp gp我一出現佢又係，久而久之先知佢對我有意思，有無fd可以幫你助下攻呀？

唔好太慢熱（又唔好太急），我嫌我男朋友太慢最後比哂signal 佢先識上